聲援乜撚武漢？你可以話今日武漢明日香港，但唔撚係將個重心放落去

要做既野係比人見到支那既醜惡，
引起大家對中共既恐懼，
要求雙普選，同之前四大訴求

五毛可以用武漢分化我地，我地都可以利用武漢將把火燒上大陸，但記住唔係幫武漢，77當日要集中係五大訴求先